[本土民主前線]好感動 過百人現場睇緊！

屌你老母勇文青

黃台仰講野技巧真係麻麻
成日一路聽一路諗點將佢句野更好咁表達出黎

MyRadio閒閒地都幾千啦

1/3係差佬 1/3係對家 1/3係支持者

人哋熱血時報半夜四點都幾千人睇

梁天琦返嚟做個幾集有四五百人都唔夠熱血時報嘅多

好撚on9 小貓三四隻開台鳩up , 冇人睇你班垃圾本土嫁啦 收皮啦黃台狗